[兩個政棍幾時死] 新東補選討論

梁游失去議席，本土派無力爭奪單議席單票制之補選。新東群魔亂舞，政棍蠢蠢欲動，當中以張秀賢及范國威聲勢最大。之前，張得馬鞍山之子麥潤培傾力支持，而范則獲劉細良邀請成為網台節目主持，兩個食人血饅頭嘅政棍爭奪補選席位，大戰一觸即發。

張秀賢獲麥潤培支持證據

范國威之政治關愛座言論

母親節正日，張秀賢快閃影相，得到大量沙田區區議員支持，光譜遍及整個民主派。

范國威都唔輸蝕，母親節正日於將軍澳派花，撰文支持HA，務求奪回本土派選票。

屌晒佢地老母啦，兩個政棍當初冇聲援過梁游，而家走去爭凳仔，食相好難睇呀
無論本民青幾垃圾，梁游被共產黨無理褫奪議席，本身就係不義。個位喺呢四年應該係屬於本民青，唔係嗰兩個政棍，本民青冇人選，唔代表嗰兩個政棍可以喺冇本民青endorsement下出選

射落海都唔比呢兩件垃圾

冚家富又要出動

政工作者

有張秀賢未必需要冚家富喎
冚家副都係想范國威死姐

本民青出唔到人啦
一個散一個潛，補選唔關佢哋事架喇

因為佢地係泛民
本土派嘅議席佢地唔使問你

泛民內鬥
不過好多泛民人都想范國威同新同盟收皮

麥潤培倒米 好記得當日條仆街點樣玩鳩陳國強
照舊有本土投本土, 冇本土投白票

駁唔到

麥潤培馬鞍山好高地區票，佢存在會減少本土派嘅票，當係一半半啦。
但係可能陳國強會幫張秀賢，之前陳國強都屌過范國威關愛座

唔想投麥潤培支持既人

麥潤培應該都係酒肉同盟啫

咩叫酒肉同盟

冇本土派出選會投白票

互惠互利

對於一個冇可能輸嘅區議員，張秀賢可以俾到啲咩

中箭堆人囉

千祈唔好含撚投

張秀賢唔係幾年前同學民散左咩
定係有新發展

張秀賢咪又係小麗老母同朱閪迪之流
一個二個都走數出賣基層
中大學生會班老鬼有邊個正常

傳鄭家富擬棄選新東補選 改撐張秀賢出戰 鄭發聲明否認

青年新政游蕙禎及梁頌恆被取消立法會議員資格，當局稍後須在九龍西及新界東安排補選。在新界東，學聯前常委張秀賢、新民主同盟范國威及前立法會議員鄭家富都有意披掛上陣，張秀賢今日在其facebook高調上載與三位被視為鄭家富「徒弟」的區議員落區照，地區人士瘋傳鄭擬放棄出選，改撐張秀賢，不過傳聞已遭鄭家富否認。

張秀賢fb上載與鄭家富「徒弟」合照

正積極備戰參選新界東補選的學聯前常委張秀賢，昨晚在其facebook宣布會在沙田及大埔區舉行「快閃影快閃母親節活動」，他傍晚在facebook上載與沙田區議員丘文俊、趙柱幫、陳兆陽及許銳宇的照片，無獨有偶，其中丘文俊、趙柱幫及陳兆陽均為鄭家富的「徒弟」，他們更在上屆立法會選舉投票日時，不顧其新同盟身分，在自己選區（博康、乙明、沙角）倒戈為鄭家富拉票，最終新同盟范國威及鄭家富都雙雙落選，而三人與許銳宇亦相繼退黨。
今次張秀賢高調上載與三人合照，地區人士因此瘋傳鄭家富擬放棄參與補選，改撐張秀賢，但旋即遭到鄭家富否認。鄭發表聲明指，有關新東補選及初選事宜未有最終決定，故現時不存在「退選」及「支持另一候選人」，又稱自己去年建議設立非建制初選，是為了團結泛民及非建制，呼籲各有心人回歸正途，比拼理念丶經驗及能力。
對於是否支持張秀賢出選，趙柱幫稱與張秀賢理念相近，會視乎初選的結果而決定支持哪一位候選人。許銳宇亦指，暫時未有支持意向，惟指現時社會上需要有立法會議員關注參與抗爭而被捕的年青人，指張秀賢在這一點上與自己的理念相同。陳兆陽則表示，現階段表態是言之過早，而之後是否會繼續與張秀賢合作，要再觀察其表現。

張秀賢fb上載與鄭家富「徒弟」合照

正積極備戰參選新界東補選的學聯前常委張秀賢，昨晚在其facebook宣布會在沙田及大埔區舉行「快閃影快閃母親節活動」，他傍晚在facebook上載與沙田區議員丘文俊、趙柱幫、陳兆陽及許銳宇的照片，無獨有偶，其中丘文俊、趙柱幫及陳兆陽均為鄭家富的「徒弟」，他們更在上屆立法會選舉投票日時，不顧其新同盟身分，在自己選區（博康、乙明、沙角）倒戈為鄭家富拉票，最終新同盟范國威及鄭家富都雙雙落選，而三人與許銳宇亦相繼退黨。
今次張秀賢高調上載與三人合照，地區人士因此瘋傳鄭家富擬放棄參與補選，改撐張秀賢，但旋即遭到鄭家富否認。鄭發表聲明指，有關新東補選及初選事宜未有最終決定，故現時不存在「退選」及「支持另一候選人」，又稱自己去年建議設立非建制初選，是為了團結泛民及非建制，呼籲各有心人回歸正途，比拼理念丶經驗及能力。
對於是否支持張秀賢出選，趙柱幫稱與張秀賢理念相近，會視乎初選的結果而決定支持哪一位候選人。許銳宇亦指，暫時未有支持意向，惟指現時社會上需要有立法會議員關注參與抗爭而被捕的年青人，指張秀賢在這一點上與自己的理念相同。陳兆陽則表示，現階段表態是言之過早，而之後是否會繼續與張秀賢合作，要再觀察其表現。

許銳宇即係話緊范國威唔關注抗爭年青人嘅死活
所以話做得區議員嘅人都係唔蠢得去邊